一人一個聽過最離譜嘅大話

係紅磡諗住搭的士去旺角
個的士佬話唔識路

范冰冰唔係肉便器

我訓先

我愛你

已滿18歲

我已閲讀條款及細則

我淨係愛你一個

已年滿18歲

計錯安全期

普通朋友啫

我係處黎嫁
可能做一字馬整親

我未撚打過飛機

我冇嬲

我係處

香港五十年不變

港人治港
高度自治

中國有人權

我出咗門口

轉個灣就到

條友話我唔靚仔

你個仔其實唔蠢 係懶

高度自治

下個站就到

咩叫打飛機？

啊姐，扮純情都有個限度啦

無打過飛機